[光復紅土]

第一次喺度出post 有咩請指教

宜家公海有人搞緊727光復土瓜灣，主要訴求係區內大陸旅行團擾民，希望多啲巴打絲打可以幫幫手

Tg link

幫推